反擊蓬佩奧 《環時》胡錫進：中國想讓國際金融中心在哪裏，它就會在哪裏

單憑呢條撚屌，話中國決定金融中心在邊度就邊度，已經注定個市跌到20000點

銀河系表示：

毛主席 : 邊達地佢睇中，邊達地就畝產三萬斤

齋講有咩用，快d做啦

係呀
不過要睇下有冇外資會認同囉

澳門深圳上海取代香港 不過都已經冇需要了

上海深圳做到未

國際支那中心就有你份

咁嗰個叫中國金融中心, 唔係國際金融中心囉支畜

北韓都係咁講

咁你咪係拉薩整返個囉

人唔笑狗都吠

上海深圳前海天津大灣區澳門都好想做
做到先得㗎

咁咪即刻調曬你支那d垃圾中資國企返返去上海上市囉
咪撚再係港交所玩啦
即刻啦唔該

講緊ifc啫，上海都有起架

中國就係世界，世界就係中國

中國人治理國家真係好似打機咁
AOE我market想起邊就起邊
起喺第二度一樣有錢gen

Lm

係支那真係咩牛鬼蛇神都上到位

你有二百隻漁船，但係你玩緊黑森林，所以都係無撚用

共產黨本身個存在就注定制造唔到真正金融中心

中國制金融中心-Financial Centre, Made In China

土法練鋼？準備拎哂屋企電器出黎啦喂！東方紅，太陽昇……

真心笑左

不如將烏魯木齊市變做金融中心吖！果度夠晒安全啦！

求下中央搬去深圳 餓死香港

遲啲HKEX 「中概老千古」肯定「隻隻上到」就真啦

搜唔到佢嘅 變咗敏感字

香港成為國際金融中心個陣中國人食完樹皮未

人地好似姓胡？

劉錫進

蘇聯金融中心在那

用把口就ok

上海自由貿易區同前海自由貿易區點

國際都是中國的囉好無

有無人認你都成問題

取代咗倫敦未

你鐘意全國城市都變哂金融中心都得㗎

香港較有世貿啦
國際金融中心大廈呀？

澳門要取代香港了

中國講左上海十幾廿年
成為左未
岩岩訓醒未睇

佢咪世界世界中心嘛 所以叫中國 中國以外一切都係野人

何鴻燊喺地府領導澳門成為國際金融中心

娘子出黎睇上帝

紅磡都係冥通遠東金融中心

自膠

上帝說要有光，就有光

咪撚痴線啦胡生

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

快啲上海揾條街改名做「華已近街」啦

自己柒左都唔知

知唔知咩叫國際？

係新彊OK?

岩！ 我正式宣布上海立即成為國際金融中心

Search埋伍錫進啦

哦你示範一次俾我睇先啦

共產國際。金融中心

上一次既盧布

依加好似就嚟穿7.2

佢指幫個地方改名姐
好似大劣果d車站一樣 話佢係旺角都得
下一站 國際金融中心
改個名姐 so what

人地叫劉在錫喎

刁主席：要有光，就有了光

上海都有IFC 佢應該係講果座

上海深圳講咗好多年啦

running man

上海做到未

上海幾時做到？

胡總唱紅好撚識玩
其實佢好撚清醒
真「高級紅」

萬歲萬歲萬萬歲

係得既呢10年已經做左啦

上海自貿區同前海去左邊

我撐你呀老胡，當年東莞都有間叫「國際金融中心」
好好服務既

好呀 搵個地方取代香港睇睇
十年內你搵到嘅跟你老母姓

食緊飯笑左出聲
好彩隔離無人

問左英國未
無英國，你有金蛋雞?

國際就係指中國認為？

快

上海去左邊

依個好笑

交易站都要起係指定位置啦，你估求其係鐵路隔離就得咩

如果你老尾中國真係咁撚勁

就唔洗日日係到打嘴炮啦

短時間唔會, 因為外匯儲備太多

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

屌笑左 巴打會唔會太幽默

人有多大膽，地有多大產

去非洲先

神話要有光就有光

大鍊鋼

Simply speaking, Hong Kong is a condom.

好撚正, 聽到我濕哂, 到而家重係咁ON9

香港你起㗎
唔見上海取代香港嘅？？